有句話想同藍絲講

當你們踏入所謂的"收成期"

中共就將你地建立體制一一瓦解

當你地以為可以在香港安享晚年

年輕的專業人士郤一一離去 (醫護，工程師，銀行家 ........)

當然， 這是不會在明天立即發生

當這班人走得7788, 大部份專業都換成新香港人

5~10 年後， 因你們今天的短視，到你最需要人幫助的時候，你會找到誰？